89歲翁公廁內遭非禮 警拘48歲男檢猥褻照

柴灣吉勝街一名八旬老翁在公廁內疑遭人非禮，警方經調查後，拘捕一名48歲男子。

事發在今早10時許，警方接獲一名50歲女子報案，指其89歲父親於上址公廁與一名男子發生糾紛。警員接報到場，經初步調查後，拘捕一名48歲男子，相信他曾在公廁內對男事主作出猥褻行為，警方更在其手機內發現猥褻照片，他涉嫌非禮及有犯罪或不誠實意圖取用電腦被捕。

案件交由東區警區刑事調查隊第三隊跟進調查，案件仍在調查。

48歲(非禮)